\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
Die für Indium gemessene Halbwertszeit beträgt $54.35$ Minuten und der Literaturwert liegt bei $54.29$\cite{Lit} Minuten und weicht also kaum ab.
Bei Silber  wurden $114$ Sekunden für die Halbwertszeit gemessen für das Isotope 108 mit $143$ Sekunden Literaturwert \cite{Lit}.
Also weicht der gemessene Wert ca. $20\%$ von den Literaturwerten ab.
In der Auswertung sollte eigentlich ein Wert $t*$ abgeschätzt werden der Wert wurde aber zunehmends unrealistischer, je größer $t*$ gewählt wurde. 
Deswegen wurde $t*=0$ gesetzt, dies liegt wahrscheinlich daran, dass das Silber nicht schnell genug in die Messvorrichtung gelegt wurde.
